邊度有香港出版東京喰種漫畫買

如題，行咗幾間書局都冇，上網個啲就全部都係台版

慳返筆錢啦
垃圾黎

試下問下佢，我好多時D 舊書都係請佢幫我補返黎。

等陣問下，thx